真人真事-其實好多警察都好好

係0阿,呢個世界係唔存在好警察， 佢地唔用過份武力，按程序做野，呢啲都係應份，唔通咁就叫白，popo真係對好人定義同大家唔同

如果真係有白警一係就直接出黎表態， 員佐級出左幾多次聲名屌示威者？ 大家有眼睇啦，佢地所謂白警又有冇出過聲講句"協會不代表我" 什或是有退會潮之類阿？ 係無

知班唔敢出聲嘅淨係識扮慘， 覺得自己無過份武力就唔想被黑警連累， 事1就係垃圾？仲有風聲叫人加入警隊改變警隊， 咁不如直接解散啦 on9

無直接同黑警割蓆，離開警隊，集會表態，出聲明 等等運動發生前，黑警所以洗白文都係on9, 想0 代價洗白？ 瞓醒未？

推推先啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

真係有架 不過我見唔到

雨傘個時都走撚晒啦

屌 標題黨

講得好！
想以示清白就督班無惡不作既戰犯出黎
一係就遞信啦

香港人數應該掉番轉

岩呀 出黎講兩句就話咩感動又有良心事實上佢地行動上乜都無做過

呢個世界係唔存在好警察
只係香港冇好警察

有point, 多謝支持世界和平

負皮係比標題黨

黑警一定要死全家

唔可以俾佢地洗白，佢地諗都唔洗諗

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇CASE係有外國警察現場行返出黎, 保護返示威者免受過份武力

好似泰國有。。唔太肯定。。。

無一隻黑警是無辜的

老漢推